有冇startup公司請人？

想返startup 公司試下，人工低唔緊要，最好肯教埋你programming、搞startup的知識，我肯願意咩都學。
本身識少少programming，html、css、JavaScript 都識少少，仲上網學緊。
有響angelList度搵，但沒消息，想試下呢度會唔會有機會
Telegram:

startup要文武雙全 一個打十個 師兄係咪行錯路

其實我有個好好既idea，覺得會成功，而且會幫到人解決到問題，但係要成事一定要有人幫或者自己要有經驗先得。

始終自己咩都唔識，得個諗字。

想攞d經驗，可能第時想自己搞番間startup，因為我想做番d自己有興趣既野。睇到自己做既野有成果先有滿足感。

拎經驗點解一定要係 startup
磨利自己把刀先啦

做得startup
都唔會預你新手
乜撚都唔識掛
本身 startup又唔係多錢

正解 正路startup個個都周身刀

agger
因為我就係做緊startup

Start up 仲想人教你programming 好得閒咩

你本身係唔係讀cs？如果唔係不如算啦

都要好睇同事本身識唔識lead人或者share經驗比你
呢家返緊start up一個月，開始有想法仲應唔應該繼續落去

唔係唔好做，而係d人唔太識照顧一個新人，攪到我呢家都冇咩歸屬感，日日返去都唔知做咩好，無目標

自己搵野寫下

學晒野就走得, 唔好講到好似start up 實成功咁

仲有, 就算個start up 成功, 都唔好講到你有份一齊成功咁

我都準備入start up, 不過等到好撚懷疑人生

想襯後生試多d野，唔想困死自己得一條出路，可能你覺得我能力唔夠，都起碼要嘗試過。出post預左俾人屌，或者根本沒startup會留意，但至少我有嘗試過。

你憑咩要人教你

憑我肯響連登出post個種傻勁

start up學到咩野？

學點樣build一個失敗app然後執粒？

出 post 就可以入到 startup? 你唔問下自己玩左 angelist 咁耐都冇人請？上網開 post 等人可憐你？

startup一開始貪平請晒d乜柒都唔識既死傻鳩返去實死

屌... 做乜撚野

Startup冇糧出告緊老細中，不了

我都係啱啱上去玩，唔駛等人可憐，都係想出post試下。

加tg
Jobheadhunt
有份job可能岩你